# Библиотека помощи.

* libhelp
  1. Библиотека работа с файлами конфигурации.  
  2. Набор функций для работы с файлами.  
  3. Библиотека логирования.  
  4. Набор функции для работы с процессами.  
  5. Библиотека межпроцессоового сообщения.  
